﻿division_template = {
	name = "Batallón de las Fuerzas Especiales"

	regiments = {
		Special_Forces = { x = 0 y = 0 }
	}

	priority = 2
}
division_template = {
	name = "Brigada de la Guardia Presidencial"

	regiments = {
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
	}

	support = {
		SP_Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 1 }
	}
}

units = {
	division = {
		name = "Batallón de las Fuerzas Especiales"
		location = 4982
		division_template = "Batallón de las Fuerzas Especiales"
		start_experience_factor = 0.7
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "Brigada de la Guardia Presidencial"
		location = 4982
		division_template = "Brigada de la Guardia Presidencial"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
}

instant_effect = {
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons
		amount = 590
		producer = ENG
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_0
		amount = 32
		producer = ENG
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_0
		amount = 24
		producer = ENG
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment
		amount = 70
		producer = ENG
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_arty_2
		amount = 18
		producer = GEO
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_arty_0
		amount = 6
		producer = RAJ
	}
}